日皇德仁本月22日即位典禮 外賓人數創新高

將邀請和日本有邦交關係的195個國家的元首和駐日大使、聯合國代表等。來自海外的賓客預計將超過平成時代明仁天皇的即位典禮，創下新高。現在和日本有邦交關係的國家比平成當時多出30個，預定外國出席者將比上次多出100人以上，達到600人。

十月一日，支共國慶閱兵外賓人數：0

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

中國亞洲文明對話大會僅來5國領袖 網虧中共自嗨
新頭殼newtalk | 洪翠蓮 綜合報導
發布 2019.05.16 | 09:08

好多有外國護照唔敢講

邊個敢去支國閱兵, 萬一有入無出點算

支共話: WFC

2009同習種第一次都仲有少量外賓 今次係冇人黎